[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1901)

.

Fast

班士利針

bot9終於搶輸啦

十點鐘 樸次茅夫平半仲有高水 又出鬼盤

主能夠

買上盤 注定會輸半格

就依家分數黎睇
盧頓嬴 可以爭升級附加賽
班士利 已身於附加賽中 但嬴左有機會遲下直上英冠
雖然一切都仲有段時間 但都可以打定個底分

所以客嬴機會大過主嬴
或者會和波 齊齊加分

盧頓[0/+0.5]

利申:9up

上盤go

9up都有個普ah 而加先踢左1/4 咁快講升班

Gifu中了！
強

根據埃及盤口 今場係班士利

波蛋4:1

冒險王系列
7.00 半大

大回飛

出面8幾水 馬會68水

細膽就客盤 大膽就客w

班士利 和
捷克 角9.5s
阿克寧頓 主盤
高雲地利 入球大
唐卡斯打 入球大
斯肯索普 主盤
高車士打 主勝
林肯城 客勝

大船係邊隊？

盧must win

Check my id

求link

班士利係100%

睇到上邊段分析就知買主

100%輸

試試luton

班士利

英冠降班隊vs英乙升班隊

客

盧頓

打和啦依場

總之大波GEL定先啦

唔買班士利注定今場輸啦

亨利做左摩納哥領隊

英甲都買得咁開心

堅持唔玩西波
心靈大波 上盤

班士利 樸茨 西乙上盤 3串1

下場反底

Bee

GOAL

好快

Hi

買唔切主盤

走寶啦你

好事黎

有錢執都執唔到 dllm

盧頓入波未

班士利！！！

1-0

高水引客

goallll

班士利快到

我班

又中

Luton

愈回愈愛

fgcashed 快到

班士利
等十分鐘補飛收工

今日賭馬係咁買大熱係咁輸大熱，買咗何妖4win騎師王，都輸鳩埋，有冇人想要我嘅心水

上面D分析真係好準,跟了

睇下中幾多

如果有即場咪幾好囉

開波4分鐘上盤變下盤

半大隊

秒針

比人攻一次就入左

日死客隊

全場2-0

客中柱

認真咩

半大快手

金菇肥牛CHING仲有冇水,想ALLIN了

2:0

客隊一幫騷逼

屌你老母盧頓

半主頂實

平時要半主又唔見咁爽手

呢個又唔知咩操盤手黎

秒入通常得一個結果！

埃及文明盤口第二埸
樸茨茅夫

Cup佢啦盧頓

京都不死鳥

秒goal定律都無所謂

金菇肥牛

呢度好多操盤手

呼吸權暫時被奪取.....

主隊都操死客隊了

半場追和先噠

客會反cup
不要問只要信

100%支持

盧盧輸波紅格來了
坐穩

全和已心足

多謝佢燈

盧頓有咩吸引力咁多人買

主隊快日 技師都叫來了

今晚西B 兩隊刷角隊開9.5高水派錢

半大

秒goal定律

未開慶祝定

半細穩不穩？

啊婆都識買了

半細穩住 今晚要修車

1:1

班士利barcode式禁屌
盧頓針得

好快就會2-0

半場都過唔到，點追和反cup

撕定飛都得

有料

買左上盤，頂住1-0冇問題

喊出黎

所以唔洗有希望
盧頓擺明係撚手足

快11

近況

班士利上場英甲作客4比0挫彼德堡，近3輪聯賽得2勝1和佳績，打出前列份子的霸氣。單計聯賽主場，他們今季5戰有2勝3和保不敗，是今戰另一有利爭勝條件。盧頓近況一樣不俗。上場英甲主場3比2險勝斯肯索普後，他們近5場聯賽有3勝2和，保住中上游位置。總括來看，雙方近期戰績皆出色，令今戰形勢均等，料盧頓作客仍能坐和望贏。

狗會又CASHED

以後見啲友長篇大論去分析就買對家

為場閪波打咁大篇正on9

英冠料vs英了升班馬

同馬會一樣

不過睇盤會和 睇盤手

上盤既 唔好開心得咁早住

準備11啦

容許我gel上盤，呢期最穩之一

班禁屌

半小不會輸

盧頓刷門而過

1::1未

無問題 gel得

主gel了 買左15000

係咁offside

20

班士利撚狗咁撚

GEL

操你媽 半大

已死

班士利正氣波

金菇肥牛又中

上盤點輸

班士利高一班 半大全大主盤半主買齊

goallllll

怎麼了？30-45 分鐘
到番主入波紅格啵

哈哈哈哈

勁中

半主HARD GEL 半大CASHED 全大半GEL 主盤唔GEL住

屌
唔撚信我講句30埋

盧頓反杯在望 追和完場

屌你

半大gel

準備21啦

反手味濃

客隊 gel fxxk

見到分析就識買了

買下盤嗰班諗乜？

下盤只係差兩球就收錢 下盤gel!

屌你我要拎番今日係日假失去既東西 馬會我屌你老母

Afc咁抵買既

近期最有心最有創意係你！
加油呀！

下場買咩好打定啦

班士利真榜首

連本帶利拎番

諗緊點做善事

屌你差D 2:1 收下把口先

立即PPS入錢

有咩水

快開全大

中場休息 再分析下場
下場追番條數

冒險王系列
半大

Diu: 半主咁易。 無買就半主，買左又半和

今晚英甲大波波

盧頓100% 入錢

佢明顯反緊手 同用暗黑兵法唱好下盤引人

見係你！！
下場就算西我都推一口
像書包一樣！ goallllll

有冇人知英甲完場派彩 爽唔爽手

唔好咁快gel

爽手 頭場一向爽手 但你唔會買得切9點 應該

你買半埸就快 全埸完埸等多半個鐘啦

快追和

哈哈哈, 就算係咁
都想佢打下一場
笑下呀嘛

和波 派100 1個

睇岩國際賽

我

跟你派多300

睇分析買球 100%

一齊開心 lm

同意 想睇暗黑兵法

Lmmm

Cd rom 中哂招

all了角大

一萬推兩口英甲 星期一買手QQ 十一月數錢

客㩒屌

買完要鎖住隻qq

半2全2一定冇可能

扮下嘢，轉頭反擊輸埋3:0

想問有無巴打用捷報
今日我個apps load 既全部都係聽日既波..

下場買咩 跟實

Keep住2:0到完場

睇得出佢反手黎

岩岩買左班士利 贏左先出水 不gel 不gel 客隊入兩粒就收錢

2:1未

捷克好似好廢

有無人西乙角大同路？

係勁就讓左人啦
垃圾捷克...

垃圾係扶唔起的

盧頓反直播呑菜刀

斯洛伐克半和

12m

客12m

2-1

21

2:1

下盤

gel得咁過癮

下半再上啊 luton

輸兩千當買娛樂 走數輸一世

主和ok?

Goal

半和diu Luton

頂盡3:1

走硬

反杯未

半大全大cash

無啦無啦下盤

全大！完成
不過我無買#369#

你可以準備下了

2:3俾我睇

本身都無咩可能，多謝你一講完就有希望

2:2夠了

2:1 GelGel先
好快2:2

半大全大收錢

班士利頂撚住呀

盧頓俾力

又係你個gel頭狗

究竟你係咪反手

有個頓字都係垃圾

盧冇12M識閪入波咩

修咸頓

入多粒收錢

?????痾完屎2:1?????係咪有仆街GEL黎

下半有30分鐘紅格 cup埋都有機

好彩全大都CASHED 2:1完場 HAPPY

非反手
盧頓完場追和/反杯到 出真飛

班士利半場2-0點輸

2-1咁點

？

Gel到木村出埋黎

住係非洲

畀多2個12碼佢，客能夠cup

買左主 但想睇吞菜刀

生吞菜刀

主味輸啊 買重左
準備好撚型咁gel班下盤

哂氣啦 邊隊唔係拎自己國家最top個堆出黎

佢自己講完唔笑果下好野

9:00
又要叫角大

我睇完屋企隻貓都笑緊

笑4 香港隊夠拎港甲個排名第一隊既球員出黎

天狼星 劇本

睇盤真係會2-2

克羅地亞同法國 大部分都唔係踢番本地聯賽
點解拎到世界盃頭兩名

會2:3

盧頓 禁屌

禁屌唔入

究竟幾多人買左主 瘋狂反燈

無入球

領先兩球都輸既今晚戒賭

領先3球都比人反cup啦 第一日賭球？

反手gel真係

比吞菜刀位巴打邪住左

主頂實

客整粒收錢

會唔會有兩球12m呢？

起碼兩粒啦

會 主第二球

盧頓肯入未

仆街盧頓想入

反手撚

換走18號 要入波了

真係會2:2到完場

客和到我都吞菜刀

客入波紅格

你地呢班人見過真正既暗黑兵法未！
Wakakakaka

即係點？

問金菇肥牛

我學埋馬車

捷克又大船
屌玩即場算了

垃圾都有大船坐？
唔係呀嘛🎊

客barcode緊？

坐定粒六

屌你老母盧頓快撚啲入啦

Barcode即係畀人入

茅副選

我都想呑菜刀 但。。反撚到咩

依到幾時變到要反手gel

盧頓個仆街入未

起腳射準d呀pk

大波水泥gel

波都唔識入就咪學人失波啦

盧唔係個班波

唔係唔撚識入波啊嘛

BUY JOR 捷克,艾寧頓同樸茨3X4 齊齊贏

2-2未啊

半3全3

準備定下場分析先

樸副選

成個下半場都追唔到一球

都冇攻門

客隊冇時間喇屌

波都無射過

到主12碼了

主12m

12M都FAKE

假？

3:1

3-1 goal

3-1

goalllll

一人一球 公平

假希望

主隊可以gel了

gellllllll

屌靚到

主盤gel

Gel

主點輸

唔係12碼黎？

大波輕鬆到

我想睇吞菜刀

牛雜妹燈水紀錄🐮
1.綠帽3.5大✅
2.秘魯冇入球❌
3.2串1半大❌
愛援x綠雞
4.2串1全大❌
愛援x綠雞
5.2串1
樸茨盤x牛津聯主勝

Feel到要破燈了

回飛嚇人

笑乜撚 落後緊唔嗌仲可以做咩

9點捷克

暗黑兵法
比d希望你再整死你..

勁

半大全大易到

r.i.p

32

3-2!!!!

3-3叫爆區

3:3 派一個100

俾多粒啦盧頓
死唔斷氣

Lm

唔是你錢唔入你袋

英甲都咁能刺激

3-3 快

又比假希望

下盤又比假希望

又撚下盤

又有希望啦！

劇本

唔洗希望啦下場啦

Gchi

3310月唔打丁
34今年唔打丁

支持

3-2 開唔到-1

要和唔會比主入3粒，主盤驚條撚
Gel出士氣來

lm

下盤想死...

3:2 追和在望 Gelllllllllll~~~~~~

2100 主 100%

Ho

木村來gel

3-3都好呀屌

唔洗反GEL啦
主排第4 客排第8 點會輸

假希望100%

一陣想要斯洛伐克

邊可能3:3呀

反

西乙角大

派錢嘅可以慳返
盧頓後防廢到on9

咪入左球

唔開-1炸 你以為追得和

呢啲劇本撚9客隊

無踢門都入到波

客靠球12碼先 有2球..
點追和.....

屌你又贏

睇2邊反手GEL仲好睇過戲

+5

依家波po好撚低質 以前反手gel比人屌到仆街

補5分鐘
快撚d追和屌你老母 主隊射入自己個龍

係就畀劇本，唔好假希望

宜家兩邊互gel

假希望黎架姐
點會開3:3

下半兩射

好玩咩真係

屌咩5分鐘

依個真

反手gel低質到

畀夠50分鐘都入唔到啦

光明正大屌球好難咩 係要反手成個智障仔咁

而家好難搞 我屌叔食狗都無咩人和應

有冇奇蹟

又報假分又反手gel 唔怪得以前啲人走哂

咁都冇12碼

斯洛伐克 (世界排名 26) 對 捷克 (世界排名 47)

小學生呢場都識買
大數減細數 47-26 = 2:1

賽果 捷克2:1斯洛伐克
即係實嬴一粒啦

盤都唔洗睇
而且有捷甲Michal Krmencik 對佢好有信心
直屌客勝都完全無問題

捷克[0/+0.5]

利申:9up

3:3切賓周

假分呢個真係不了

我跟

同左路唔想要呀

33 一個禮拜唔打飛機

立即完場

邊隊

跟

黎啦！上呀！

又嚟長篇大論 主穩了

以前大家一齊傾波屌波氣氛幾好
依家上黎得啖笑

FT 3:2

主盤 兩個宿敵 要買買主場

講真，斯洛主場10場淨輸一場有高水半球比你買

3比3食左手足切左既賓周

上盤cashhhhed

Hi all

完

鬆口氣

客
直接比人拉跌

要贏就會贏,要反手GEL架咩!? 上盤收錢!

唔好咁啦

屌

直屌SLOW FUCK-1

Jack Slow Fuck

斯洛伐克goal！！

上盤收錢！屌你老母！

有無今場角球既水參考下

捷克🇨🇿

Slow fuck 輸盤我俾翻個本你

Jack slow fuck

垃圾捷克！
今日你準備比人456 啦

半和gel

買角大算

我細細地買咗200 多謝

斯洛伐克easy

屌你老母傻閪

半主100%贏

屌 派彩未

第二口 捷克

點解咁多人會要捷克 啲往積好差

捷克 大波波

有即場BOR

鍾意做善事

不看了
信念注

你班傻閪又買左咩呀

全世界大蛇都slow fuck,自己一個坐獨木舟

捷克

做咩應佢

我同船架球玉

俄都456

JACK FG

當推pOST

師兄同路左 可否打多篇論文比我定驚

等我地撞爆佢地隻鐵達尼

沖完涼玩條8串1大細波

輸既話去旺角祼跑

鐵達尼唔撞佢，自己都會沉

識貨

捷克呢場?

屌你老尾 食狗屎

想買主fg都買唔落手...

捷克穩喔

咁都救到

捷克幾勁

咩情況

我愛潘頓

捷克禁屌

今晚開工？

捷克怒屌

2c

咸錫證明自己未

10.5S 已入

吊你買角細時就送角

呢場角大100%

4c

買十半細即整兩角

森林贏硬

上盤針

客射4次 主先射一次 仲要讓平半

客FG

刷你老母咩 冰c啦仆街

客隊紅返兩件先

捷克就是666

咪燈

ng czech

SLOW FUCK READY

NG CZECH LA
禁住屌

角大cashed

兩隊只能活一隊

捷克的後防比較牛 日球未必有 但至少不會丟球吧

斯洛伐克 屌到仆街喎

食牌啦

信念
買完盧買捷克
應該係同一班人🎊

客隊快紅

半主就針

已針

斯洛伐克個3號後防 成撚日派膠

Slow fuck點輸 咁穩

成隊第二出名就係佢啦wor

C樂彿黑入未

伯頓X牛津聯 80%

10點好多波 點買好

分唔到邊個正手反手

撐得蛇呀

買贏果堆

佢頭鎚諗住點返比門將 差啲出事
傳波又傳比對手

jack fast fuck

半和gel得未

前痢後防大將都唔識

開波gel到而家

slowfuck goallll

未

Gel到完場

和主

捷克斯洛伐克
和和氣氣

頂住

森林係咩

你全家食狗屎

停c間 11.5s 10.5s 9.5s派錢

輸騎師王輸到發難渣

10點 樸茅 客勝穩陣？

Goallllllllllllllll

主快入

入左嘩入曬1:0

佢買邊個騎豬
我上星期買細潘狗輸馬輸幾k都未屌

佢就係買潘狗好似買左兩2k幾

10點邊場大到？

咸錫好柒廢

答案係堅尼米拿

0.5/1

2k幾

推介你一場 埃克塞特 對 史雲頓

對家客場龍

送錢

似綠雞個盤口

Jack. Slow fuck 仲廢過學界 睇到笑

繼續妹

埃克
林肯
巴拉福特
AFC
PETERBURG
高雲地利

全部大波

嘩1:0入曬入埋

角細繼續頂

跟！

6角

埃克
林肯
巴拉福特
AFC
PETERBURG
高雲地利

我要全部笑哈哈

9.5大上左ifc

角大會笑到最後

冰角

加油

Oxford United / Plymouth Odd

上呀

入左真係入左啊

入左1:0

買唔切2200

彼德堡似有伏 私家雞

雲加出左巴拉福特大家有冇跟實啊

斯洛伐克好撚廢

狗會
西乙角球賽前得一個盤
開波有兩個

白撚痴

戒賭啦

我有講錯咩
屌你老母

6串1半和

0:0

1哥一開波連c

點樣開波有兩個法

林肯GOALLL

西乙無角

有無彼德堡同路

似和

斯肯

你針定都得啦

得蛇又中!

捷克好球！！

0-1 捷克

0:1

Goallllllllllll

彼德堡係對面私家雞

捷克ggggoooaaalllll

捷克GOAL

個死燈閪

捷克NG

燈得幾準

Michal Krmencik Goallllllllllllll

SLOW FUCK咩話

西乙刷角未

巴打詳盡分析 見解獨到 抵贏

JACK NG 入爆佢

斯洛伐克咁都打飛機 抵事啦

買定屎忽ng

見到屍落忽克個前鋒 真係唔開胃

捷克收錢了

街場level

開9角 頭十留名派3個

歐國聯=角細

西乙角球雨未

我了

英國波唔識入

斯洛5碼飛機

做左38年操盤手
斯肯索普贏98% 和2%

斯洛伐克種廢真係
單對單撻 Q
on9

2:1 ok?

Ching 幾歲

絕對無問題啦

主反杯 有冇人犧牲吞菜刀

奧沙辛拿識入未

下盤補飛收錢

奧沙 1角

巴打 1粒了

我吧

單刀 射上天 痴撚線

西乙角球雨pls

GCHI

捷克要冇入球了

Cup唔到 我俾馬屎潘頓食

9.5b

同路

垃圾英甲妹完未

slow fuck 有錢收返今晚攬住菜刀瞓

冇誠意

9.5大抽一個含

斯肯索普下盤變上盤
83%會開得出

peter比人咁屌完未

西乙8.5b

jack, fast fuck slow fuck

JACK夠晒高水

ng中

1:1 6c

1-1

1-1捷克

爽

多角喇掛

比多4c+杯佢

再買多球屎忽啦 痴左線

比多粒

slow fuck cup吧cup吧快啲追

上撚緊ng啊屌你老母！！！

大胃碧咸石goooooal

都係要咸錫 carry

捷克2:1 定律黎
可以重注捷克NG了

0.5/1b 收息成功

屌你老母梳士貝利

攬多把得唔得

呢注息好穩

7c
-3c

快追和啦

終於2c

叫得好慘

茅夫goalll

斯洛伐克反杯

捷克仍然穩

+1 1.4幾仲要輸住嚟踢

掛住打機添！慢屌1-1？
No problem la

撲

英甲班垃圾nba未

芧夫 唐卡正氣

布里斯托流浪
多字多入波

阿克0頓快手入

西乙種打法會有10c

斯洛伐克入未

買咗10蚊轉轉運

8c

3c

咸錫入多粒 我帶頭認你做球王

寧願賺少啲都唔開英乙假波

奧沙繼續刷C

都要佢肯開先得 唔係成日半場有0.5/1

再入law，驚乜，最多咪10-11

高車1:0

8.5 9.5 10.5大

原來早段有11.5s Miss左。。

角大重燃希望

正氣

8c ft 9個100

LM

屌 梳士

點無角

9C

9c

樸2-0

jack block夠未 啦啦臨比咸錫梅二

9c cashed

比多粒啦

9c完我幫你奶啦

買大全部唔入波

＃metoo

0-2 茅

好似未贏過對家

高雲快入

56k

屎忽仔入波未

普利追和呀

奧沙點架

9c完無咩可能了 連補時仲有成20分鐘
加埋打法

阿JACK快D入

Slow fuck fast fuck

11.5s頂住

彼德堡有冇同路

捷克!

1:2

JACK21

12

JACK GOAL

JACK！！！！

智蛇GEL爆

頂得幾靚

1-2

西乙入波未

梳士貝利 快追和

針

好彩補個大

入左了！對面
唔緊要！話明慢屌，一定反Cup
比個高潮

半0全3

屌 斯洛伐克想點
比人6射2中2入

我屌你老母又輸翻

好波

手腳兩把

1:0

1:2賽前預測

中就入

兩個歐洲中堅

唔刷角都有波入 角大已死

比多角呀

牛津入波未

冰封角!!!!! 幫另一位巴打叫埋
9c
2:1
到尾就最好

狂攻都可以俾人1,2下反擊 垃圾

好彩做緊assignment skip晒堆閪波

不了

屌你老母梳士

乜捷克而家咁勁，半0全3

主1:0

梳士貝利全隊仆街死啦

奧1:0 (西乙)

半0全3 感動

梳士貝利 半場追1粒先啦

完美反勝今日潘狗輸個啲

屌你老母peter堡識入未

高車1:1

準備比人入

Peter 半和收錢

樸茅點解讓咁少？榜首對榜尾

鬼盤

克寧頓快入

SLOW FUCK真係屌黎

10C

cashed

8.5 9.5 gel

乜解究 布理斯托流浪今季咁廢

slow fuck追和比我輸半得唔得

10c

peter快入

我乜都得

牙仔你買主勝,追和都包頭啦

吞菜刀

9.5s 針

仆街啦 伯頓布流
人波阿

11c

爆2注細

半4全11,2隊狗黎

主 ng

上半4
下半7 加3入球
兩隊上半究竟踢緊乜

11c😂😂😂😂

高雲唔入就比人入啦

比番一半錢我啦

12c味

就爆啦屌

收皮

13cgooo

就快12c 主要刷角入

慢屌慢屌！！下場再屌

2:2 未

13c送錢

梳士貝利係咪on9

流浪爭氣呀

頭場英甲大左，依架唔識入波？

班士利
捷克
艾寧頓
樸茨
伯頓w
韋甘比+1

紀錄一下

11.5s 已死, 補時必有一定律

奧沙半4全？

至少3角

差佢一關 快追和

屌你12c拉

主會絕殺追和

slow fuck 俾多球

11c仲我

+4

我一路想買主下一隊佢一路路比我買
仆街狗會

巴拉福特cup

頂撚死你

4分鐘唔係刷唔到1c呀

大波信念 又羊

派我就會變到

買角細就一定補時絕殺

識買一定買對家

中

12c

HI星星,角細圍爐區呢到呀

連登大船順利開出！
羊

完,3X4頭關已過

一係你比多c我

垃圾斯洛

半4全12
買得8.5 9.5

艾寧頓下半比多球,穿佢盤!

燒炭區呢

即場奧沙可以點玩？

林肯3球了

派你老味咩
又唔撚係貼事後飛

都係買返聯賽d角算

得淡笑，又輸550

潘狗 同 斯狗 食狗屎

艾寧頓穿佢盤!

其實京都同慢屌係有d似。。
識買京都應該會睇到捷克。。

屌你森林

dc vs dallas
2隊刷角隊開9.5得1.7

早田夜潘

12.5s好撚驚險

國際賽蚊注算la，被犬買的😂😂😂

好在個球證成日望錶準時收工

有出12.5s咩？我見有d channel出11.5s，以為得11.5

唔買la，又無live 一陣神10又搞笑

刷到11個陣即買，不過低水要重注補返輸個10.5s

應該好低下wor。。。有無1.5？

DC主場不嬲角細多喎

1.55

嬲了

定啦殺硬

奧沙即場巴打點睇?

買好撚大咩?馬po貼撚到過黎

買個一千幾百係咁po 為乜？

輸幾分就話嬲
輸咁多分抵輸啦

8.5b

你個名...
係咪暗示要買反手?

thanks

風

做狗，行開

勁啊巴打
話口未完就客GOAL
買都買唔切

笑死

見到即刻去入客ng,點知已經入左

垃圾西乙反CUP未

買唔切啊屌
佢個名比哂提示有錢執都唔識執

準撚到啊

唉呀，我都係唉一聲
你要唉夠兩聲

唔好迫害上盤手足好嗎

歐洲國家聯賽 挪威 對 斯洛文尼亞

由半球盤 > 半一 > 一球
相信主隊 至少會嬴1-2球

而且今次場地係番挪威場地
絕對有主場之利
客隊又成堆又傷又病既兵

挪威2:0
挪威3:0
都絕對無問題

挪威[-0.5/-1]

利申:9up

艾寧頓 穿佢

媽媽
等你帶領

笑撚左

喂，上次話曼狗反cup直播av個條友找左未
呢度又一個呀

唱彌敦道算啦

等出埋陣容 再分析多次

GUN!!!!

屌你老母奧沙辛拿

挪威個8.5得1.5點買得落

then no goal？

喂，呢場我未睇呀
你打咁快既今次！
我信唔信你好#laugh#

高雲韋禮甘快入

高雲入未

12角球11.5角大同10.5角大收錢
儲下銀彈買美職

我無買呢場，問下姐😂😂😂😂

無cccc

-5c

慢慢黎 唔洗急 出左陣容會再分析

奧沙比多6c

-4c

入緊8.5 2.01就連c

.....連C呀！！！！！

10.5C Big OK

唐卡gel

ccc

牛津開大未 針

Peter

艾寧頓NICE!!!!!!!!!!!!!

奧沙俾我贏半都好

goalll

7c

多謝雲加出巴拉福特

刷C